pergunta: O PAGAMENTO CAI QUANDO?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: QUANDO O PAGAMENTO CAI?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: RECEBO UM SALÁRIO ADICIONAL NAS FÉRIAS,
 resposta: Did you mean:

pergunta: QUANDO O PAGAMENTO CAI?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: Alocados precisamr efetuar a marcação de ponto?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: Quais colaboradores precisam bater ponto?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: O PAGAMENTO CAI QUANDO?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: QUANDO O PAGAMENTO CAI?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: POR QUE NÃO ENTROU A HORA EXTRA?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: Alocados precisamr efetuar a marcação de ponto?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: O PAGAMENTO CAI QUANDO?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: QUANDO O PAGAMENTO CAI?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: Alocados precisamr efetuar a marcação de ponto?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: QUANDO O PAGAMENTO CAI?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: POR QUE NÃO ENTROU A HORA EXTRA?,
 resposta: Did you mean:

pergunta: Alocados precisamr efetuar a marcação de ponto?,
 resposta: Did you mean:

